【勇戰拿破崙】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXXVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

topic高汁

你唔記得開分身啊

=.="

topic廢到 開過啦

廢topic

想知有冇人戒左飲可樂?

=.=

5弟

點解要戒

你就想

驚糖尿好過啦
我飲開可樂都唔肥

你都唔撚肥？

我面肥姐

面好難減

Ching係唔係john左弱智聯盟

好似胡鴻釣咁囉

我就係面肥+頭大

我有諗過買C朗含住嚟fing嗰碌野 好似話真係可以瘦面

屌

Gay9呃野含

Marco Reus on the best player he’s played with at international level: “I would say Mesut Özil because he is a player who has a really good eye for his team-mates, who can also create goals & has many assists in the Premier League & also the national team.” [Copa90] #afc

Reus on Özil: “He’s just an intelligent player & you can see it at first glance. I always enjoyed playing with him & that’s why, of course, it’s a pity that he’s taken a step back [from Germany]. I hope he’ll get back to form & can return to playing for Arsenal regularly.” #afc

等3:00波

Me肥毒一早放棄自己了

訓得!!!!!! 正!!!!!!!!

撐曼城

訓5著

開場悶波睇，包你即刻瞓著

曼城係咁回飛

熱主場勁 曼城=阿仙奴=廢

又出馬列斯

b silva都唔出

痢

唔想熱狗贏

鏝12m

250好勁

var

射失

買左和客，主客

熱狗有神秘力量

羊又失阿狗路都失

射得咁差

唔算啦 Lorris勁姐

幫熱狗

熱狗死好命

球證今日嚴

熱

冷

屌你咩

5洗訓

如果包皮都唔撚叫肥，
我咪營養不良？

我放撚緊大假啊傻閪

撚知咩屌你老母

曼城完全唔夠熱打

返主場都咁真係收得皮

如果輸一兩球返主場人地part巴士就收皮熱都入到四強

阿記轉新球場果季都入過決賽

斷腳啦harry claim

好似佢自己撞人

不解釋

Delph條傻鳩終於做到野

應該未斷 如果delph果下收腳就delph斷..

咁樣啊 咁希望佢手術失敗了

I love you Delph

Kane狗

明明kane自己個位差仲撞埋去

果下我諗起rashford搞到holding斷

歐戰嘅鏝同聯賽差咁多

tot >>>>> mc

son

韓狗

兒子

又係泡菜狗

鏝哥狗真係唔識打歐聯

TOT

生性

下...

泡狗

Kane傷又放生左泡菜狗

熱入四強

正選馬列斯無好野

英國熱狗個樣都幾撚毒

哥狗專心聯賽啦

好人好姐點會鐘意熱狗

係就好呀

哥狗今場做乜鳩

88分鐘先換sane kdb????雲加黎？

假波

孫興民勁撚到

年年洗幾億連熱狗都贏唔撚到 垃圾黎

小弟真係純路過，唔太識想請教下

咁樣算未出界咩？

事關係出面開po又會引起罵戰，去其中一個po問又無中立意見

未
成個波出晒白界先係出
白色對上領空hi住都唔計出

明白，謝謝

請尊重 謝謝

如果熱贏歐聯 阿迷點算

熱狗依期無傾勁過有傾
希望佢可以繼續踢

利贏英超

人地長期都係兒子救世

屌奶星 訓醒就豬錢
再訓過

上次咪講撚左囉，死跛仔

個波未成個入哂白界都當No Goal啦

搵呀狗post問算你識晒

最理想係熱贏歐聯 利贏英超
阿排第六 歐霸比拿波里橫掃出局

有咩問題 包皮都係咁啦

贏到先算啦 作客鏝城俾人炒硬

贏場1:0當贏左歐聯?

如果阿狗後上拎英超 鏝猁迷點算

仲要主場=.=

你唔話kasin二度發育 可能性大好多

雲加

母女丼

咩話？垃圾阿仙奴讓平半？
對家了

又扮

好眼訓

無人上黎買波3？

今日熱到hihi

熱狗

好彩Kane傷左
不過而家孫興民爆發

人地對住你內向姐

熱狗攞歐聯 真係要跳樓了

快d出局之後好賣人還錢啦

阿狗可以深潛二十年了

擺低個ig屌完話你知

有個post話6m都買唔到樓
係咪on9

應該話揸住百幾萬首期都唔到樓

兩億幾呀

自膠

返工忙撚到仆街

買舊d買遠d實得

東龍島好冇啊成日遠啲遠啲，香港啲樓貴撚到我咁既撚樣都覺得唔抵買

我地綜援又贏

真，ME 10M都買唔到

Dllm rich dou...

但唔係個個本身有樓
好多都係被迫買
個市又唔會跌

600萬 宜家新小小既都兩萬銀一尺
即係買到3百尺到
有兩房可能真係難d

買二手居屋囉
600萬應該有500呎

狗黎

未等到2047已經死左了

白居二都要配額

同埋應該做唔到8成
可能六成到到

On9斷腳狗

連第一城呢啲鳩屎地方都萬九數一尺

第一城都鳩屎
有馬鐵站,近兩條隧道,出九龍好方便

宜家係一有地鐡
幾垃圾都升到痴線

又改左名唔認得你

我真心下期睇居屋

自由巿場wor

錦上路都可以二萬蚊呎

細，人多

屌你咩
月入200K 睇乜撚居屋牙留
俾有需要既人啦

垃撚圾

咁樣值兩數一尺？

兩萬*

上水都15K
沙田鐵路旁20K 合理

補左地價之後咪好私樓少少
咁我不如入私樓
如果冇補既話咪白居二 先買到
咪又係要抽 邊有自由市場

連上水都15K
香港真係cls

白表九成架喎
自由市場六球天水圍居屋都未必買到五百呎喇

呢個地方冇得救

畫地為王啦 dklm

鐵路旁咁計姐
如果肯行10分鐘既13K都有

一手就容易 二手做九成機會好少
好多都六成咋

冇睇新聞咩 有條友有百幾個單位嘛

6成加埋按保咪8成

我有需要牙

咁貴買樓不如去多幾旅行好過

根本樓就唔應該咁貴

個社會仆街時我咪

Fair enough

我就唔信個樓市可以無止境咁升

我本身都唔信...........

其實我諗住去申請公屋

大灣區

我個frd都係咁諗

2011年唔上依家都上唔到

加齊迪斯真阿
專登離開阿記去米蘭挖走普捷天奴

我去排綠表算

咁辛苦都唔知為乜

👍

傳過好多人
雲加,愛狗都吹過

你資產冇超出上限咩

雲加 鬥左咁多年先鬥走雲加 又請佢返黎同自己做野

愛狗下場波輸埋 就可以準備執包伏去米蘭了

冇😂

一早就要夠18就即刻申請

唔識諗

一個人申請條毛

放埋走場狗,贊仔過去比佢

拉埋兄弟子妹

拉埋左右手去可唔可以浸我玩架

Ajax left-back Nicolás Tagliafico says this summer will be the natural time to move to a Premier League club. The 26-year-old Argentine is a target for Arsenal

今日全日都係然家king樓po

係我地既人

屌你普狗

全日俾班人生然家撚

Tag正選 Kola 後備

邊位手足想去?

大陸子

U too

我成世都係處男=.=

你總會有日有200萬比北菇水架！
加油！

咁又難啲喎

屌奶星我出公海諗住釣鳩熱狗出黎屌，
冚佢個家鏟全部都空難聯黎

笑撚死 連鳩特條柒唔知沖出黎做乜

24

條柒頭俾mk撚到一棟都冇

好耐冇睇茶子d文

利迷

禾地大隻刀未能出聲

kane

你鬧我😢

屌那星又扮傷==

沙卡同拖後日出到？

後日出唔到 無波踢
聽晚踢

好波

後日冇錯呀

拖本身都冇傷,係英超停賽
沙卡好似未傷好/未ready好

今晚tips

He 一次刀未中過，手足開定窗針啦

How many car?

Video: Dries Mertens mentioning Mesut Özil when asked to name famous #10s. #afc

Xhaka joining the first team in training. Koscielny also expected to be out with them.

Arsenal target Nkunku rejects PSG contract extension

Christopher Nkunku is reportedly refusing to extend his contract with Paris Saint-Germain, according to Mercato365.

Arsenal target €30m Veretout as Ramsey replacement

Arsenal are thought to have shortlisted Fiorentina midfielder Jordan Veretout as a potential replacement for Aaron Ramsey, according to the Birmingham Mail.

我最連垃圾極都應該主場入到球
疤預入3 4 球
我蛆無牙朗先勁 預3 4 5 牙犬

會計師都係22k, 但d垃圾hr有45k

普狗都60k啦

我估獌一球都未必入到

普狗話晒都CFA

HR 係冗員集中地

49000 0:3 Bar 9

肥絲

Hr = 世上最垃圾部門

無地盤狗?

James Benge : Frazer目前已經暫停了和般尼茅夫的續約談判，阿仙奴將嘗試用較低的價格簽下他。除了Frazer之外，阿仙奴在邊鋒位置上的選項還有：亨克的Leandro Trossard、小保加的帕文和雷恩的Sarr。

據法國媒體《Le Foot》報導，阿森納對費倫天拿的法國中場Jordan Veretout很感興趣，有報導稱搶手可能會在今夏簽下他，此前這名球員曾效力過阿斯頓維拉隊。

仲記得

阿po 兩大旅行王

Cheng me pls

你成日都去嫁啦扮咩

admin中位數都有2萬

後上唔到既你拎層樓出黎抽益手足

拎搞事訓完唔要張床仔出黎抽ok?

狗嚟

岩岩買左兩張新，舊果兩張唔要

吊, 狗都有兩張床

一張放佢間房，一張放廳當梳化

見完客又ban 屌你老母 好累啊

點解ban 牙

上面有幾多揣測都冇用
阿記都係冇錢買人

琴晚整果個ban左？

又改 屌你老母

屌啦 睇賠率似空難聯又過到關

睇表？輸撚死你啊

睇賠率聽晚我地實贏唔到添

Good

@Kasin

Dllm 潛了

凌晨啦可以回歸窮毒時間未

曼聯咁既陣唔係唔洗輸呀嘛

曼聯大巴正式啟動

Reddit要點搵

獌狗咁快頂唔住

49000

Ddg

抵撚死
49000一有var就無得4424

獌黑唔到

疤狗平時都黑唔少
最鍾意睇狗咬狗

講真福狗打反擊幾有威脅

真

疤狗

真
聽朝波台大把嘢睇

獌狗又走入嚟負皮

美欺爆晒缸

49000 mma

疤後防都膠膠地

曼市mma

下半隨時開無雙

隻fred真係水貨中既極品

影帝對普巴

49000唔失禮講真

牙狗打應該3:0左右

打交方面

又係牙朗

叫親牙fred都係垃圾

又係頭鎚

阿積士好勁

終於完
悶到訓著

【法庭】藉詞補習 淫辱15歲女生 退休教師囚20月

Ching你個袋依家點?

獌十射零中

15歲

都係坐20個月姐

要返工

佢食左我回兩舊水當信用卡折比佢

依加用乜app睇新聞好

lihkg

Now

又要返工

賭親都豬
是咪賭波然狗會貢難

拿玻里 2.82

你果d 波典然牙

全部都買到好大

唔是典叫刀仔鋸大樹牙

大樹玩馬啦

波真係難啲爆
馬就得 夠曬鬼

今日休息唔做野

日日都休息
狗嚟

要買容祖兒

忙果一兩日又唔do

休息一日，聽日先再做

聽日
星期五仲做野痴線架
星期一先做

吊你咁了解禾

星期五邊有動力做野

到星期一
仲有咁多日拖慢黎做啦

買到joey了
bloomberg 又贏

Bot狗

bloomberg直線邊算BOT呀
入左唔洗半個鐘就買到

星期一：岩岩放完假無mood唔做啦
星期二：要笑牙奶唔得閒做野
星期三：追完倚天先做啦
星期四：好攰唔想做
星期五：就放假唔做了

早兩日咪做左野囉

無建行

不賭便是贏

買左兩張980，兩張580

肥安出「守」求爆廠

【Now Sports-體育】周四歐霸盃首回合拿玻里作客阿仙奴，教練安察洛堤表明以守為先。

雖說要做好防守，但安察洛堤（Carlo Ancelotti）亦指不會踢得消極：「我一直都認為，若果能夠做好防守，可以帶動更好的進攻。我們要清楚自己要做甚麼，不能夠太焦慮。」

肥安曾在2009至11年執教車路士，跟阿仙奴交手多次，但由領隊艾美利帶領的兵工廠則是首次：「現在是完全不同的故事，一個新時代。他們在英超及歐洲仍然非常有競爭力，而且艾美利在歐霸盃的經驗比我更多。」

在英超征戰期間，肥安跟前領隊雲加份屬好友，他透露：「我們是好朋友，9月才於日內瓦碰面。我們傾談的內容不關於他的繼任人，說甚麼？美酒和美食！」

阿仙奴VS拿玻里
Now643台12/04 03:00直播

圖片來源 : 互聯網

「仙」「里」奇緣 艾美利：五五波

【Now Sports-體育】阿仙奴在周四歐霸盃8強首回合主場迎戰拿玻里，主帥艾美利坦言今場屬於五五波。

拿玻里在意甲排次席，跟阿仙奴同樣是歐霸盃的奪標熱門，艾美利（Unai Emery）認為今次對碰屬於五五波：「拿玻里跟我們一樣有深遠歷史，他們來看歐聯一個非常難踢的小組，很有競爭力。今場肯定難踢，但我們有信心，而且2場比賽都很穩定。」

兩軍主帥同樣教過巴黎聖日耳門，艾美利對於面對拿玻里教練安察洛堤，大讚對方是頂級主帥，有著美妙的執教生涯：「我每天每年都有挑戰，之前種種都是為了累積經驗，我需要創造一個新的將來。」

射手奧巴美揚近2場皆做後備，艾美利指他已準備好擔正：「他有些小問題，因病需要食抗生素。不過，他已經好轉了，明天可以擔任正選。」他又指，中場格列沙加、中堅哥斯尼要在最後一刻，才知道能否傷癒復出。

圖片來源 : ©AFP

拿卡錫迪表示奧斯爾仍然是領袖

奧斯爾在上場對愛華頓被換走時怒擲外套，拿卡錫迪說即使如此，他仍然是球隊的領袖。

阿仙奴上場0：1不敵愛華頓，奧斯爾在比賽中被換走時憤怒地拋擲外套，差點命中領隊艾馬利。

雖然如此，拿卡錫迪仍然明白奧斯爾的情緒，他說對方仍然是隊中領袖：「奧斯爾仍然是領袖，即使有時候他明白自己不應該這樣做，有時候太過失望就會亂來，好似今場就是了。」（）

肥安曾在2009至11年執教車路士，跟阿仙奴交手多次，但由領隊艾美利帶領的兵工廠則是首次：「現在是完全不同的故事，一個新時代。他們在英超及歐洲仍然非常有競爭力，而且艾美利在歐霸盃的經驗比我更多。」

肥安：我教開歐聯野

拿都守唔掂
同阿一樣差唔多場場都有失波
佢一定唔撚守

主場大炒肥安出氣啦

波蘭神鋒反轉酋長球場

愛狗抵比人串啦

愛狗教到比巴塞反cup

躝未

Former Arsenal head of scouting Sven Mislintat will become the new sporting director at Stuttgart, according to Kicker.

fred無入錯貨
你就算後埸比個簡迪曼聯都係咁
因為個體術體系唔同.但呢埸fred
出波快.而且準.搶波一場15次成功
其實就係算係咁
美中不足佢果個位置唔派得膠
但質素真係高.至少佢打歐聯唔怕逼搶
防守時.55波由於細粒同唔高.做得比靴利拿好

但返到英超.對住班硬漢.就要時間適應
其實哥狗真係無睇錯

c朗應該出局

潮文定曼連精文

好想開po屌吓空難聯
今晚阿狗生性我就開

得啦咁快啲放靴里拉過嚟啦

吾巧拉，你返港足post 1vs all算啦

獌po 文
仲有人回 Fred下季變巴西簡迪

早幾日先見到牙fred lan

佢返西班牙

阿po 手足嫌佢又廢又老又貴牙

Psg 人工出到200k 點會嚟窮閪垃圾阿狗呀

愛sir

就算啲手腳想要
阿仙奴邊夠人爭呀

今晚3點比狗睇

輸緊 唔睇了

BBC記者Simon Stone及〈泰晤士報〉駐曼聯記者Paul Hirst報導，曼聯中場靴利拉（Ander Herrera）在今季季尾約滿後，將轉投法甲球會PSG，週薪約值20萬鎊、簽約三年。

輸3球作客入球

我廠又要做英超之恥了

主場未驚過
不過今次先主後客 都係等收皮

Well done

24444444444444

岩岩`上網買埋JR 車飛了

意大利野睇定黎食

艾馬利反擊外界批評

阿仙奴將在歐霸盃對陣拿玻里，艾馬利賽前反擊外界批評，揚言深信球隊的實力可以過關。

阿仙奴在歐霸盃8強對拿玻里，首回合主場出擊。因為球隊剛在聯賽輸給愛華頓，爭取前4有暗湧，但艾馬利堅稱球隊有力爭取好成績。

艾馬利說道：「球員已經收拾心情，我們有力爭英超前4，甚至歐霸盃奪冠，我相信球員的實力，他們一定可以幫助球隊。」（）

又典牙

中到未呀

買返穩陣啲
買5舊水

如果今晚拿囝貢都令禾失望就矛野講了

1000凍過水

周芷若黑化了

成昆好慘

趙敏好J到

俾無忌私有左

我地係明教既人牙

唔理了，屌完再講

1王4后

人生好苦

長眠

沒有嘗試過的人生

+1

豬蛇

尾機

今晚支持基佬入返3 5 7球

支持左我廠456先

空中霸王承認處理奧燒風波犯錯

【Now Sports-體育】德國隊技術總監比亞荷夫承認，在處理去年夏天圍繞奧斯爾退出國家隊的醜聞事件，自己犯下了錯誤。

球員時代外號為「空中霸王」的比亞荷夫（Oliver Bierhoff），日前在德國周報《Die Zeit》訪問時說，「事情嚴重惡化，我對此感到非常抱歉。」去年6月德國在世界盃失利後，奧斯爾（Mesut Ozil）退出了國家隊，引發了對德國種族歧視的激烈爭論。

當時奧斯爾因世界盃前與土耳其總統合照，掀起「不愛國」的軒然大波，比亞荷夫在賽事之後曾暗示奧斯爾應該從球隊中被淘汰，因而備受批評。最近他終承認自己有錯。「大家犯了很多錯誤，包括我。」

比亞荷夫亦表示很遺憾奧斯爾在沒有在大家解決分歧下離開了。比亞荷夫說，「最後，大家看起來都不是太好。」奧斯爾最近在阿仙奴表現倒是不俗，周四將率領球隊出戰拿玻里。

阿仙奴VS拿玻里
Now643台12/04 03:00直播

圖片來源 : ©AFP

人生太短出手要更大

今晚點睇都係輸硬

前四又無
歐霸又出局

同雲加咪一鳩樣

仲咁後生就話人生苦
之後幾十年你點捱

賭場風雲正野
齊歡暢

輸唔緊要
最緊要比禾然次狗會
買重過關

今晚xhakaboom出唔出到

坐車返屋企隔離個肥妹坐左係到唔願走
明明架車落左9成客
救命
仲有3個站落車
禾毒撚點開聲叫佢借鳩開

人地想同令囝(你)坐

屌奶星 個重量應該岩4球

人地有得同令仔坐老hi都唔郁喇

我同令囡坐都唔捨得走

次次都冇靚女坐我旁邊

有時冇位坐/有眼神交流就會坐

我一坐埋去d 女就會自己行開

佢地自卑,覺得冇資格坐你隔離

唔係會話狗仔好得意呀

肥矮毒臭

但家財萬貫

有錢便是然家

今晚淨勝唔到兩球已經輸左

$4000有未

守到cs都偷笑啦

一定唔得喇

大把然家手腳請左喇

訓晒等深夜閪波

2份group project未做又想睇牙狗典蒜好

Freeride

Reiss Nelson interview: 'If I wasn't aiming to break into the Arsenal team, that wouldn't be the correct mindset'

The concrete streets of south London’s Aylesbury Estate must have felt a long way away for Reiss Nelson, standing on a touchline in Dusseldorf and waiting to make his first appearance in German football. It was a sweaty afternoon in mid-September, barely two weeks since he had touched down in this foreign country with its unfamiliar culture, and the teenager was about to experience an eye-opening — and eye-watering — start to his season with Hoffenheim.

頂唔順收工了

睇住波做 其實唔難

生產力

拿破崙法國嫁！恥笑開始！

你而家仲有6個鐘做

多數會心掛掛冇心做

中午靜係食左包餅頂肚如果唔係胃痛焗住走既話做到十點都似

班拿約掛靴

近年最佳借將

見到黑洞有感而發，宇宙的意義何在？

賤種狗開post

會員同球員一樣反應咁慢🤦‍♂️

依家仲有staff咁勤力🙏

查博士緊係唔難 暫時做左半份

做又36，唔做又36

忙呀，岩岩先有時間上波台

係咁行雷

反雲班不孝子等比雷劈

呢個真
同埋劈死捧達狗果d撚樣

黃雨

有雨咩

所有反雲狗都身犯顛覆雲加證權罪

典牙 爺爺子弟兵牙

粉嶺有了

拿咩破崙 明明係那不勒斯

大西北好大風

以色列施丹

大埔表示無雨

今晚細爆+走場狗呢個無敵組合又唔知會爆幾多次

boom!

落緊了

順手劈死埋你呢班死偽毒

一晚死剩幾個人

<隊報> 最新消息：靴里拉和巴黎還沒有達成最終的協議，阿仙奴依然在利用西語管理層的優勢在努力爭取這位西班牙中場。除此之外，靴里拉也還有和曼聯續約的可能，雖然可能性很小。

粉嶺好大乳

好似想要200k+ p/w
阿狗班度縮狗點會俾

靴狗要20萬鎊

簽Herrera 頂藍斯
賣走 Elneny, 簽多個後備
細爆頂 埃及個位
完

宜加開始落

越洗多錢個陣越廢

俾200k herrera真係不如續撚左藍斯算

邊到係同藍斯同級同位置
換完中場冇哂創造力

把撚

有冇人會睇Milik屠柒牙狗

其實佢同藍斯差唔多水平
靴狗用個波好d 藍斯走位後上好d
不過都係唔值20萬鎊
希望拗低個d價

牙奶冇得出

藍斯有創造力？

反轉歐霸盃

都冇傷，出硬

諗下冇佢走位依家排第幾 愛狗套傳中好多隊睇穿哂啦

Stuttgart have appointed Sven Mislintat as their new sporting director on a two-year contract.

咁今晚輕鬆cs

藍斯緊係有

咁佢走位係幾頂級我同意
不過佢視野其實唔闊 講唔上有創造力

分唔到波姐,比到直線

好過去拜狗

英倫三島冇乜邊個中場有創造力

一堆波牛

maddison好似幾好

Thank you Yossi

點解呀

佢個頭發生咩事
飄逸長髮去左邊

今晚有無真阿

d囡比仔飛之後都會改下造型

25

好驚起唔到身睇

唔訓

穩了

希望阿狗快D出局專心英超

Napoli in England:

❌ 2-0 to Arsenal in 2013
❌ 4-1 to Chelsea in 2012
🤝 1-1 with Man City in 2011
❌ 3-1 to Liverpool in 2010

Here's why an Arsenal win is more than possible tonight 👇

反正都輸

比盡咪和波
唔好ff啦

Arsenal loanee Emiliano Martinez received the Man of the Match award as Reading snatched a late equaliser away to top of the table Norwich in a 2-2 draw last night.

Congratulations, @emimartinezz1! #afc

Arsenal manager Unai Emery to RMC: "I am still in contact with (PSG President) Nasser Al Khelaifi."

好累牙 操你媽

車仔兵工廠人工冠絕歐霸8強

【Now Sports-體育】歐霸盃8強中，車路士和阿仙奴花費在球會人工方面的支出，都是其他球隊的兩倍以上，單計這方面的花費，兩支英超球隊已可說是贏晒。

英國《太陽報》作出了一項有趣統計，就是比較了歐霸盃8強8支球隊在薪酬方面的支出，結果車路士和阿仙奴大勝一條街，他們每年花費在球員薪酬上的支出，都是其餘6支歐洲球隊的兩倍有多，如單以此指標來衡量實力，能躋身歐霸盃決賽的，理應是這兩間英超球會了。

薪酬花費冠絕所有球會的是車路士，每年的薪酬支出是4.48億鎊，比阿仙奴的3.89億鎊多出5900萬鎊，而第3位是拿玻里的1.62億鎊，再其次是賓非加（1.33億鎊）、法蘭克福（1.03億鎊）、華倫西亞（9800萬鎊）、維拉利爾（9000萬鎊）和沒有資料的布拉格斯拉維亞，儘管此捷克球會資料欠奉，但估計他們在這方面的支出，總不可能比第3位的拿玻里為高。

車路士這方面的支出，其實比歐聯奪標熱門巴塞隆拿的4.31億鎊還要高，車仔陣中最高薪的是中場球員尼高路簡迪，周薪達29萬鎊，夏薩特周薪則是20萬鎊。阿仙奴方面，最高薪是周薪35萬鎊的奧斯爾，奧巴美揚的周薪亦達20萬鎊，米希達利恩則是18萬鎊，儘管兩軍球員粒粒皆星，薪酬高企，但最終是否兩間英超球會佔優，還是要鬥過才知。

阿仙奴VS拿玻里
Now643台12/04 03:00直播

布拉格斯拉維亞VS車路士
Now644台12/04 03:00直播

圖片來源 : ©AFP

牛奶

我地同愛華頓對賽好似對上幾次都羸哂啦

條氣好唔順但還唔到拖

投訴佢得唔得

唔撚退咪得 得幾撚多 再兜口兜面屌鳩佢個柒頭皮都得啦

給人操埋老母咁都唔屌柒佢？

今日會贏幾多呢 我阿主場太勁

大大聲用廣東話屌7佢啦
退得個雞碎咁多

Home 4:3
Away 1:0
熱血出局

屌左喇
可以點大大聲係人地地方嘈咩
晒時間自己又勞氣

咪撚 我阿主場真心好勁 英超第三 但作客。。。。。

其實巴塞個malcom幾勁，可以試下夏天買唔買到

有冇人就黎唔記得dennis suarez 呢個人 我覺得佢未必差過細爆

Wadiu ，手足師父係黃子華？
咁撚幽默既

都唔同位

係買到就當年已經買咗啦

Kyle? 邊撚個Kyle 啊 ？睇過
哦 走數個條契弟49000
仲未死咩

仲有兩個鐘見證我廠大勝

屌 點解呢隻49000可以咁撚煩

kyle哥萬歲
派俾我ok?

MK夠鐘binc啦

有無人去過酋長球場參觀? 真係要戴住耳機一條友鳩行冇導遊?

其實去日韓有啲店員對華人態度都係差差地

$3000都好貪垃圾

想撚狗了

49000得果$3000就收皮啦

咪鬼理佢啦，冇人理佢嘅話佢自然會走
條友擺明係attention seeker

躝啦

今晚贏定輸我都比$300,000你，
你表演食哂我隻貓啲屎ok?

送上門俾人撚都有既

講撚到得我地笑柒你咁
其他會然都笑你on9喇

新鮮貓屎

做野煩撚到

呢啲人係現實世界咪又係尻縮

佢夠pop係我面前講叫聲kyle哥睇下我即唔即刻車佢上大陸

預計今日開波都未放工

佢咪又係講就無敵 做就無力

我仲放緊假，少你一半人工有原因

呢到啲winners邊有人挑戰到
入得阿po都要有心理準備俾winners撚

佢用$3000挑戰我服左佢

條柒頭俾人撚到痴左線？
歐霸關獌狗春事？

3k想搵人叫你一聲啊哥？
搵長毛啦

搵長毛

呢句

俾winners撚預咗
有啲人連自己嘅尊嚴都冇存在過

出手仲少過上次
呢到啲winner去旅行食餐飯都唔止3k啦

我叫我兒甥唔好叫我做舅父，叫哥哥都比5000利是啦

咁撚少長毛都唔撚接喇

MK食個宵夜都唔只3K啦

殼王典會咁少錢🤔

說話又唔係咁講，長毛條撚樣咁貪錢，$30可能都有計傾

因為賣左殼

宵夜食咁豐富好易肥

入錢入錢入錢果時$1都殺

我尋晚同條女食m記都3舊啦

佢食開囡做宵夜

我110lbs
我條女107

食多個double都唔京啦

話長毛會唔接既手足要得閒同我地食下飯

屌你又有新女

上網買對波鞋都唔止$3000就真

Arsenal XI: Cech; Sokratis, Koscielny, Monreal; Maitland-Niles, Torreira, Ramsey, Kolasinac; Özil; Lacazette, Aubameyang.

Napoli XI: Meret; Hysaj, Maksimovic, Koulibaly, Mario Rui; Callejón, Allan, Fabián, Zielinski; Insigne, Mertens.

喂阿哥 你坐過監未

輸得
屌肥安出口術

呢個cycle一年都唔知要見到幾多次，見慣不怪

牙奶

真心上次我地食果餐埋單都差唔多 $3000

個陣終於正常
愛狗上場食咗屎

隻49000咁就走左刀唔好玩既

牙狗除左頭套狗之外，其實都係強陣

果3k叫你啊哥
3k南亞仔買起你對腳都得喇

男人老狗 110 lbs 死撚左佢啦

K6冰封恩治斯尼

藍斯中場中

佢唔高=.=

預咗冇得出啦

計返身高差唔多啦

呢件玩多兩個禮拜唔玩，發覺佢應該整過容

我知

點發覺到？屌屌下甩左個鼻？

整過容狗也不屌

5尺3？

我比3k你，你睇下香港有冇人敢接

150 到

橙

香港牙拖

定期就有人用萎萎呃負評

屎都好玩

我見到佢之前啲相，對眼應該執過

中出即飛又有新囡

揾班南亞仔就真係有人敢接

溝緊個岩岩畢業既護士

有$3000仲識講嘢嘅屎ok好玩

無沙
訓得

唔係傷左咩

球迷陣

之前po護士做雞果時我都屌得落

邊到識咁撚多女

訓陣起身睇先

岩岩復操

拿羊燒

咁都唔預佢會出啦

民主愛狗

得沙先識射波咁

我IG長期有大約十幾條女有傾計

我寧願佢抖多陣返聯賽搏殺好過

Real

佢地主動inbox你定係你主動

一諗起聯賽要睇大細爆就咩mood都冇

尾g

我戶口都cut9埋你而家先講？
唔好咁麻煩啦，你而家過黎九肚山，我比的屎錢，
我即場比30個你，cash
你同我食哂我隻貓啲屎

愛蛇咪咁撚大撚頭
專心英超前4算啦

前四+歐霸冠軍

咁樣姐，特登影比你，過唔過？

中咗拎3000出嚟派都有錢淨落袋
Kyle仔咪當我哋傻啦，根本係你自己想賭

Full team

真夫添

冇話邊個主動，平時9up傾下計

面皮要幾厚先會又上水

#169，come?

咁早出陣容

講緊一開始approach

會唔會連名都撈亂架
Anyway好幸福

個個都想你快d分手比u屌

輸唔切

唔同你賭波，同你賭現水啊，過唔過黎食貓屎啊，30個夠你賭60口喎

三巨頭

諗到點開話題未

Half half la

對面Insigne, Mertens

叫老婆清同佢賭一鋪啦
反正老婆清呢排咁想贏狗會

冇細梅 唔洗驚

啊妹岩岩分左手

我哋一億風扇

試緊啦
不過唔得都冇計 唔想太急嚇親人

排隊

亂咁賭不如買野好過

有米到

而家日日都同個市賭緊仲叫我賭馬會，有病

我平時買開白飯魚，有鞋帶果隻，$60/對

A09
好橙

咁刀豬就扺啦

聽日返七點
一早起身睇賽果算

講開日文

睇完出門口差唔多

係囉

契仔識柒呢啲咩
佢慳埋啲賭本夠佢去到好多地方開吓眼界
唔洗上到連登成個on9仔咁

我返10, 應該要訓

G腦

好過益狗會😂

禾刀有呢件刀系glo

Hey, quick question.
Coffee tea or me?
岩哂你呢啲死狗公

389前面果個係咩😂

你老母仲扮窮
呢件野都街價都1500

好耐冇上水

個陣好完美好想睇

Pounds

Welcome

三中堅

英鎊

今日個陣咁撚正常

點解你地成日講到港女咁冷淡？
我識親都好主動

出咗 睇返圖就有

禾搵域囝買架

屌，你咁靚仔，比我都主動

Ching咁搞好毒wo

左kola右amn

唔出三中堅既話
輸作客入球輸死

因為你有錢囉
你諗下如果你冇樓冇工冇身家得返把口有幾多女會理你

Kola三中堅上去助攻勁

True, 巧似禾貢矛人理

我初中已經拍過3次拖

諗緊煮面定叫老麥

乜撚都驚聽食屎啦

岩岩食完屌你老母粉，冇咪既

屌你健康小小啦

今晚有冇Link???
我唔係自己屋企

咁純粹因為你靚仔

Ching人生然家

深夜閪波加老麥宵夜

聽朝起身一定好重火氣

我唔係有膽，我係衝動冇用腦姐

一個鐘前點搵比你

邊個包

屌有錢到..

@普狗

屌，唔記得佢訓左

你新一年yy

比49000挑機嘛

可能人地mami唔比佢出街呢

初中同女同學講過3句野

驚得咁多咩溝女on9

d女好隨便

咁簡單啦直接屌佢老母

終於冇細爆同細梅

無細爆同走場狗

中學男校毒撚揮手

又曬命
咩坐埋一邊好岩傾,聽到我都識背

仲等到暑假

我都記得

落到樓下好撚多人排串燒

你個時揸下女仔個波

就唔同晒

你個納米腦觀察幾耐都唔岩架啦
痴撚線仲要等等等等等，等到下世啦你

Yes

觀察ok耐仲未知點同人傾計
屌你你望到佢扶阿婆過馬路？

上山特登行過啲女校

禾牙...

我成日講啦

錯晒方向

吹大d啊

唔係 認真的

條柒頭獌狗又刷存在感

大家咪撚覆佢

有條撚，6c高材生，高大白滑靚仔，
有錢，使撚有feel?

事實
為佢改變好多? 你係佢邊個先

細爆細梅係聯賽真核 星期日會出

你求我地要牙

無細爆細梅

有錢就有feel

女其實好易溝 我反而覺得搵工最難

巧耐無見

我地兩個都冇咩錢既 issue 啦

屌幻星
搵工最撚難岩啊

搵緊工 笑什麼畜生(失業)

工都好返

不過再說了
望唔到將來

人生然家又逼害真窮毒

滿島光（失業廢青）

多謝大家提點小毒撚

綠帽光（待業）

早知細個比心機讀書讀nursing.... 30k+唔洗搵工實有人請

39（炮灰）

希望你係假膠啦